7婆你下次黎記者會不如帶返個口罩喇

唔係要防疫呀，
喺要你遮住你塊好撚難頂嘅閪面呀。

戴咗咪一樣咁閪

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)